9月完約，求多data/無限上網plan

我用緊smt 無限plan，月費316
而家佢話續約256有18g
我諗我1個月都係用咁上下
所以如果你個plan係真係抵過佢
麻煩唔好copy and paste你篇長文
直接貼你個plan就得

街霸冇、門市冇、唔緊要
喱到有！！！！

我都join咗啦！無理由唔益巴打絲打嘅
1010 精選Plan
真。無限上網
1個月費5人同行

月費$5xx即可享有20GB數據全速上網
即再上台轉台再送Dyson家電

重唔快啲入黎喱個Whatsapp傳送門： Offering